一人一個出街艷遇

先拋磚 上次食飯對面枱坐左條女幾正幾可愛下，坐底果下已經有眼神接觸，可惜隔離有條仔

之後我d野食來到就dup低頭食野，點知一dup就見到條女特登mak開隻腳走光比我睇。

有無人有分享

佢比你睇清楚佢有賓洲呀

係Budapest行行下有個鬼妹過黎問可唔可以比佢攬一下

發完夢未

毒撚真係恐怖

係咪呃錢定點？雖則我都比鬼妹抽過水

好肯定無

真人真事

毒撚就黎成為香港第三惹人害怕的品種。

以為真心分享, 點知原來甜故
一係就拿拿聲加甜

我唔係毒撚啊

毒撚最鍾意FF

無啦，係咁多，我都想有下文

十一點幾仲未訓醒
有時間就做下暑期作業喇
咁多性幻想

100%堅

扮緊工 我都想做暑期作業

真係好恐怖

下次你打啲咁嘅嘢之前第一句就打正式宣布先啦
好難咩

咩正式宣布 係咪想講是咁的

我開post係想睇你地分享，唔係比你地笑鳩我精神分裂

毒撚真係好恐怖

毒撚唔恐怖，有自信的毒撚才最可怕

通常呢D已經FF到人地郁一下都覺得想媾佢咁
青山都唔會收呢D病

係沙灘識到個女仔玩過下咁

有次係酒吧到同班fd飲野，有得唱下歌仔，唱唱下有條女揸埋支咪唱，之後同佢玩下飲下咁，最後佢條仔黎到就收皮

樓主你唔好影衰毒撚啦

你咁搞法遲吓可能d女見到毒撚都要避開跑走

唔係好艶咋喎 無下文？

做咩係咁屈我係毒撚

試過有次去旅行坐地鐵，有個女仔訓到挨哂落我膊頭

試過在現時點諗住買模型點知行行下俾女仔問可唔可以幫手開罐汽水，幫完之後個女仔撩我傾計仲交換電話

你現聚腳在 吹水台。

下文呢？

女仔見到我都彈開幾尺 仲點艷遇

咁同男人囉

噚晚用電話個chrome睇影靚女屙屎嗰啲AV，點知睇睇下眼訓就咁熄咗個chrome冇整走AV個tab。今日返工隔黎個女同事冇帶電話所以行過嚟叫我幫佢睇睇美心邊到有分店，好喇咁我就好順手咁打開個chrome睇，一開果下我就醒起噚晚睇AV冇整走個tab，好彩我喺用緊自己數據唔喺公司wifi所以喺佢load緊果陣就熄咗個AV tag，點撚知原來伏中伏，下面果個tag喺個AV網嘅咸濕廣告tag喺我熄咗第1個tag嘅時候個咸濕廣告tag已經load完，熄都熄唔切個女同事喺隔黎用咁嘅眼神望住我，我最後只可以say句sor再熄埋個廣告tag。幫佢睇分店位置果陣全程dead air以後我應該點面對呢位女同事仲要唔知佢有冇同其他人講

算唔算office艷遇

去買衫比個店員撩傾計
傾左一陣就比ig我
繼續keep contact
黎緊會一齊去旅行

我都有試過，不過條女無訓，意大利妹來

巴打一定好靚仔

唔算，純粹你柒啫。條女無報警告你性騷擾算好彩

巴打去邊到食飯？

咁佢碌鳩大唔大？

試過幾次都係地鐵急剎
靚女對波就印埋黎手臂

做咩？你識條女？

未試過地鐵急剎

我個碌幾大

係台北西門町，有班女仔用好港式國語問我點去郵局！

我同佢講我麵係黎旅行，開google map帶佢地去，

之後佢地問我囉左電話號碼，

但冇左下文

試過係地鐵唔小心同人對望，之後佢對住我微笑

好charm好靚仔

佢今日打嚟問我喺咪鐘意玩呢味

巴打咁撚重口味 變態
比條link嚟OK?

咁樣叫賴嘢啦，仲艷遇

還可以啦 其實有少少緊張

非艷遇，啱啱見到條女飛釘

答啦

Sam gor囉

跟住你銀包就唔見咗喇

無相叫人好難信你喎

女:有無諗過俾多份保障屋企人

試過搭火車，都算多人，有條女上左車，我面向住車門方向企，佢就背住，塊面就黎貼實都唔轉方面，果陣係冬天仲feel到佢呼氣都唔轉返另一面，到我頂唔順走開左佢先轉返另一面，咁算唔算係

令壽堂都拋埋對lin餅出黎

搭地鐵 急剎
前面條囡個屎忽撞落隻手到

條囡目測60歲

阿嬸黎

連登第八十七屆吹水大會正式開始

搭巴士
俾靚女挨落膊頭訓

堅！17歲時，有一晚去食吉野家，同一條女搭枱，隔離枱有情侶係度哎交，同枱條女同我打眼色，
之後我同佢八掛下討論隔離哎交D內容，講講下佢問我點解一個人食飯（毒撚緊係一個人食啦 ），我反問番佢，佢話：我呢D單身一個人住又冇人陪，緊係一個人食（發姣tone) , 我聽到打左個突，心諗咩料，笑一笑拿拿林食完走

早知上佢屋企砌佢兩獲，雖然唔係咩靚女

有個鬼妹同學fb問我過唔過去屌佢

好撚耐之前
中學畢業同班fd去屯門bbq，玩到凌晨2點同另一班唔識嘅鬥飲，飲到個個都癲撚哂，有條女好正我地成班仔都想埋佢身。之後佢話去廁所，我地有個fd舉手話帶佢去，過咗15分鐘左右個fd同條女一齊出黎。根住我心諗有免費雞屌咁撚正 !? 我扮唔識路叫咗條女陪我去廁所 佢話ok，屌佢老母原來佢嘔到成個廁所都係嘔吐物 鳩都縮

冇

審犯咁審

見到你條女覆佢：做咩呢句都覺得on9
樓豬條女根本都有問題
問得你有冇男朋友緊係想溝你啦
唔通想同你補習咩

錯post

咪係囉，答完又唔應機

您係枱底食飯

勁毒。。。。肉酸到，覆完又加句雖然我都 同唔講咁多，即刻搏咀有異曲同工之妙

俾一班mk妹抄牌
但我冇俾到佢地 毒到俾唔到反應

唔知算唔算艷遇
當年a level 考完中文口試，同組有條女同我一樣坐同一巴士返九龍，傾傾下之後主動留電話俾我，第二日就話約睇戲，但我係毒撚所以推咗，跟住就冇聯絡
Btw,條女幾靚但iPad

第一次同朋友去lkf，佢地鬼仔，話教我溝女。唔知點解最後係我一拖二，佢地食白果
兩個都分別有打車輪、揸同摷 ，最後同其中一個開房。佢地仲要本身係friend
Between 鬼仔有樣野好好，朋友有收獲唔會妒忌，仲想比幾舊水我買酒/開房 ，無香港男仔既劣根性

似被人撚狗喎巴打

洗鬼，譚仔又無鋪枱布

#[joyce]#fatc

試過反緊工 見到有個女仔都ok 但我都知無機架啦 之後我做做下野突然行過黎問我可唔可以比我電話佢 勁緊張 最後比左 但無下文 個時隔離個冒險樂園好嘈 會唔會佢聽錯 定其實佢可能玩game輸左 比人罰。。。 之後揀左我

唔洗加錢有得口爆算唔算

試過同朋友去cwb飲酒
間酒吧有啤酒妹（姐姐 ）
跟著又問我地飲唔飲佢個隻（籃妺）
咁我地冇所謂話ok
之後我地繼續自己玩（3條仔)
佢全程已經係咁望住我地玩
到佢收工無啦啦自己坐埋黎（仲要坐我格離）
問我可唔可以一齊玩
最後當然比我食左

真艷遇啊 飲酒真係好易食到囡囡

放工返去俾你

我又要

ff

同個ex去睇戲 格離坐左對情侶 個女仔係我格離
睇到一半feel到有人望住我 我望過去見到個女仔托住頭咁望過黎
之後仲用隻腳'了'我 最後完左場各有各有
算唔算艷遇

好詭異

其實係 果陣都嚇親 仲對望左一段時間 雖然果陣好黑咩都睇唔到

試過行返屋企 有兩個女仔一個唔係香港人果d黎 迎面行係度望 另一個mk妹話咩靚仔我個fd想識你 但我冇理到望一望走左 廢事等陣唔係同我講柒啦

坐緊火車
見到前面有條女企係度 有對靚腳睇
我係咁偷偷地望過去j佢對腳
之後再望一望佢個樣
幾正下 仲要佢都同時間見到我望佢
我繼續低頭j腳 點知佢慢慢行過黎我面前
係咁郁對腳好似擺post屎咁
伸到勁近 我當堂扯撚哂

癡線，好撚正，做著佢老公就慘

咁就無左個屌閪嘅機會

FF